臨考DSE都仲未戒甩連登

點算

加油呀巴打！下年考多次再試下戒，你一定得，支持你

屌你

好緊張

點解要戒
我考DSE照睇

一開app就一粒鐘

攞u囉

傻嘅
戒撚咗包你讀偽進

攞美沙酮啦柒頭

一入嚟就笑到仆街

溫定下年DSE

我日日上連登咪照攞5**

好似常日喺Cc po見到你
加油啊

幾乎日日上，未驚過

有咩關係
識既俾部機你日日打都照考得好

咁夜唔訓你生理時鐘唔掂worr

人地早起身姐

我當年都係日日幾百分鐘上線miniforum

有英皇 唔驚

我上住連登考